{
    "Together":"一    起",

    "Complete List":"完整日誌",
    "Setting":"設定",
    "Feedback":"意見回覆",
    "Tutorial":"教學",
    "Privacy Policy": "隱私權政策",

    "System": "系統預設",
    "Language": "語言",
    "Theme": "主題",
    "Light": "日間模式",
    "Dark": "夜間模式",
    "Delete after 21 days?": "刪除21天前的紀錄?",
    "Caution! The data submitted before the past 21 days will be deleted automatically. Are you sure?": "注意! 開啟此選項將只會留下近21天的紀錄，確認刪除?",




    "Location":"地點",
    "THSR":"台灣高鐵",
    "Taiwan Railways":"臺灣鐵路",
    "Metro":"捷運、輕軌",
    "Bus":"公車、客運",
    "Taxi":"計程車",

    "Do you want to delete": "確定要刪除",
    "Confirm": "確認",
    "Cancel": "取消",
    "Please enter Note": "請輸入備註",
    "Note": "備註",
    "Submit": "送出",

    "Location Record": "地點紀錄",
    "Add Location": "新增地點",
    "Favorite Locations": "常用地點",
    "Please enter Location Name":"請輸入地點名稱",
    "Location Name": "地點名稱",
    "Location Name cannot be empty": "地點名稱不能為空白",
    "Add to Favorite Locations": "新增至常用地點",
    "Please enter date time from-location":"請輸入到達時間",
    "Date Time From-location": "到達時間",
    "Date time from cannot be empty-location": "到達時間不能為空白",
    "Please enter date time to-location": "清輸入離開時間",
    "Date Time To-location": "離開時間",
    "Date time to cannot be empty-location": "離開時間不能為空白",
    "Date time to cannot be earlier than Date time from-location": "離開時間不能早於到達時間",
    "Please enter Location Type":"請輸入地點類型",
    "Location Type": "地點類型",
    "Location Type cannot be empty":"地點類型不能為空白",
    "Please select a location on the map.": "請在地圖上選擇一位置.",
    "is added to favorite locations.": "已加到常用地點",


    "Taipei Metro": "台北捷運、輕軌",
    "Kaohsiung Metro": "高雄捷運、輕軌",

    "Taipei Metro Record":"台北捷運、輕軌紀錄",
    "Kaohsiung Metro Record":"高雄捷運、輕軌紀錄",
    "Do you want to delete Metro record?":"確定邀刪除此捷運紀錄?",
    "Favorite Taipei Metro Stations": "台北捷運常用起訖站",
    "Favorite Kaohsiung Metro stations":"高雄捷運常用起訖站",
    "Add Taipei Metro": "新增捷運、輕軌紀錄",
    "Add Kaohsiung Metro": "新增捷運、輕軌紀錄",
    "Favorite Stations": "常用起訖站",
    "Departure": "起始站",
    "Please enter Departure": "請輸入起始站",
    "Destination": "終點站",
    "Please enter Destination": "請輸入終點站",
    "Add to Favorite Stations": "加到常用起訖站",
    "Please enter Date time from-metro": "請輸入出發時間",
    "Date Time From-metro": "出發時間",
    "Date Time from cannot be empty-metro": "出發時間不能為空白",
    "Please enter Date Time to-metro": "請輸入到達時間",
    "Date Time To-metro": "到達時間",
    "Date Time to cannot be empty-metro": "到達時間不能為空白",
    "Date Time to cannot be earlier than Date Time from-metro":"到達時間不能早於出發時間",
    "Please enter Departure and Destination.": "請輸入起使站與終點站",
    "is added to favorite stations.":"已加到常用起訖站",
    "Please enter Departure.":"請輸入起始站",
    "Please enter Destination.": "請輸入終點站",


    "Taiwan Railways Record":"臺灣鐵路紀錄",
    "Do you want to delete TR Train No": "確認要刪除班次",
    "Favorite Taiwan Railway Stations": "常用起訖站",
    "Add Taiwan Railways": "新增臺灣鐵路",
    "Departure City": "起始站縣市",
    "Please enter Departure City": "請輸入起始站輸入",
    "Destination City": "終點站縣市",
    "Please enter Destination City": "請輸入終點站縣市",
    "Please enter Car Number": "請施入車廂號碼",
    "Car Number": "車廂號碼",
    "Car Number cannot be empty": "車廂號碼不能為空白",
    "Please enter Estimate Departure Time": "請輸入大約出發時間",
    "Estimate Departure Time": "大約出發時間",
    "Estimate Departure Time cannot be empty": "大約出發時間不能為空白",
    "Train No.": "班次",
    "Please enter Train No.": "請選擇班次",


    "Bus Record": "公車紀錄",
    "to": "往",
    "Do you want to delete Bus": "確定要刪除公車路線",
    "Favorite Bus Routes": "常用公車路線",
    "Add Bus Records": "新增公車紀錄",
    "Favorite Routes": "常用公車路線",
    "City": "縣市",
    "Please enter City": "請輸入縣市",
    "Route": "公車路線",
    "Please enter Route": "請輸入公車路線",
    "Add to Favorite Route": "加到常用公車路線",
    "Direction": "前往方向",
    "Please enter Direction": "請輸入前往方向",
    "Enter Date Time from-bus": "請輸入上車時間",
    "Date Time From-bus": "上車時間",
    "Date Time from cannot be empty-bus": "上車時間不能為空白",
    "Enter Date Time to-bus": "請輸入下車時間",
    "Date Time To-bus": "下車時間",
    "Date time to cannot be empty-bus": "下車時間不能為空白",
    "Date time to cannot be earlier than Date time from-bus": "下車時間不能早於上車時間",
    "is added to favorite routes.":"已新增至常用公車路線",


    "THSR Record": "台灣高鐵紀錄",
    "Do you want to delete THSR Train No.": "確認要刪除班次",
    "Favorite THSR Stations": "常用起訖站",
    "Add THSR": "新增高鐵",
    "Departure cannot be empty": "起始站不能為空白",
    "Destination cannot be empty": "終點站不能為空白",


    "Taxi Record": "計程車紀錄",
    "Do you want to delete Taxi": "卻定要刪除計程車車牌",
    "Add Taxi": "新增計程車",
    "Please enter Taxi Plate": "請輸入車牌號碼",
    "Taxi Plate": "車牌號碼",
    "Taxi Plate cannot be empty": "車牌號碼不能為空白",
    "Please enter Date Time from-taxi": "請輸入上車時間",
    "Date Time From-taxi": "上車時間",
    "Date time from cannot be empty-taxi": "上車時間不能為空白",
    "Please enter date time to-taxi": "請輸入下車時間",
    "Date Time To-taxi": "下車時間",
    "Date time to cannot be empty-taxi": "下車時間不能為空白",
    "Date time to cannot be earlier than Date time from-taxi": "下車時間不能早於上車時間"
}